我地愛華頓搞乜撚野啊

屌你老尾連曼聯都贏唔撚到

So B

執撚左佢啦 連隊榜尾都輸

空難頓

雞樂哥

愛華頓與榜尾球隊對戰痛失3分

攞唔到分都算
又冇紅又冇收人山果下失望

切哥今晚通頂撐西布咸？

廢囉

要靠曼聯抽空難頓算唔算利記最大侮辱

睇下出唔出蘭辛萊

SoB復活戰點會夠打

茅西波3連敗

全隊斷腳未

吹到咁大 15弟都贏唔到

得罪利迷真係慘 記仇到仆街

請開post

唔好玩爛件玩具

愛記不嬲都係曼狗隻私家雞啦
費老年代已經係

排15都榜尾 排第5會唔會叫榜首呀

咁我更正一下 下遊垃圾

安76咪識玩囉 吊住sob條命 當年猁炒鳩獌搞到摩佬俾人炒

咦點解叫空難頓嘅

B廢食咗春藥先贏到

車2:0利，曼城拎英超

曼聯咪又係靠車仔曼城抽利記水

無英超同一場波
意義差好遠喎

自從迫和利記之後
愛華頓每輸一場都有一堆抽水post

全靠隻死皇狗

佢講過自己迷沾狗唔係皇狗嚟
我地佩雷斯主席已經趕走咗條賤種

原來死敵輸波都唔抽得
係咪要學福仔咁恭賀列斯升班？

自從迫和利記之後先係死敵？

唔抽就唔係死敵？
你噏乜鳩？

你明白愛華頓本身係死敵
而利迷本身亦無抽過呢隊死敵
咁就夠了

係呀
成十年都冇輸過畀拖肥
廢到唔值得抽
係今年畀人吹到咁咪拎嚟笑下

你終於明白你地抽水同係咪死敵其實無關係

抽唔抽咪又係咁
反正到而家都仲有班反利繼續講拉莫斯
冇乜所謂啦

抽唔抽得同有冇人抽係兩回事
多口問句
而家係咪要問曼迷拎不反先抽得？

留意番，由頭到尾得你話講「唔抽得」
請你停止被害妄想，咪屈我唔畀你抽